駐澳解放軍掃垃圾 抽搐氣喘上白車

【天鴿襲澳門】至少4解放軍救災不適 抽搐氣喘軍醫治理

澳門日前受強颱風天鴿吹襲，至今至少9人死亡、逾200人受傷，而城內處處可見風災破壞。特首崔世安提請中央，要求駐澳部隊協助獲准，逾千官兵隨即到城內協助救災。香港記者在澳門現場所見，最少有四名解放軍官兵意外受傷或感身體不適。

今次是解放軍在進駐澳門近18年後，首次出營救災。自澳門政府早上9時半宣布獲中央批出駐軍救災後，大批軍官到大街小巷協助清理，但至下午約2時，即執勤約5小時後，香港記者目擊最少4名軍人受傷或不適需要被同袍送走。

十月初五街上充斥垃圾臭味，加上天氣炎熱，4名軍人出現中暑狀況，包括暈倒，呼吸困難，不能坐立，「跣落去地下瞓喺度。」其他軍人見狀馬上召喚軍醫即場治理，包括按壓人中位置及使用氧氣罩。傷兵隨後由多人協力送上澳門駐軍的救護車，並即時為其中一人脫下上衣急救，傷兵狀甚痛苦。

英勇奶野

唔怪得連阿叉都唔敢打

連我呀媽都比你強啊

找啲澳門人幫下佢地啦

仲話打咖喱

係澳門好食好住，一有事上黎咩都做唔到

平時操d乜

掃走自己啦

抵撚死 成日睇少班外判清潔工

搵到藉口出兵，任務完成咗啦，你估真係幫你掃街咩

雖遠必...

其實公道講句
咁多水浸完既垃圾堆響度曬左兩日又吽又臭
就咁埋去就執真係幾難頂
起碼都要戴返個罩

駐澳解放軍掃垃圾

打少d飛機啦

香港食環外判都勁過佢地

摺被

這是正式錄用的解放軍嗎

支那只要俾外國勢力攻打一定好快就滅國

原來平日見到清潔阿嬸咁撚勁

說好的元素週期呢

呢d一定係假既解放軍

平日清潔阿嬸垃圾房承受熱力你估易呀

唔知真係以為去左打仗 執垃圾咋，人地比口罩你用，你又唔用扮型話留番比澳門人，跟住搞到自己咁

有冇咁撚廢

軍人黎架大佬
打仗見到死屍係呼又抽搐呀

佢地做軍隊可以冇準備口罩
生化危機佢地真係想協助傳染

班on9柒住出埸柒住走

笑到gapgap聲

真係掃垃圾掃到發羊吊

佢地平時係營到做乜野

仲着到咁多長咁厚衫

btw，澳門D天氣又焗又熱，等睇佢地敗走返去

快啲送去打令急救

btw 正廢柴

點解澳門人自己做2日冇咩大件事
駐澳解放軍掃垃圾可以發羊吊

【瘟疫先兆】解放軍亦不敵惡臭病倒。

........

Medic!

仲有射同袍頭上蘋果

廢到

澳門人係時候組織自衛隊獨立啦

raccoon city

打少陣飛機啦屌你

有無咁誇張

冇撚用

自己睇片
震過MJ

屌你老味仲係度浪漫醫護服侍返佢轉頭

問題要有國家肯行第一步。
印度都好啦，請快d出手！！

阻手阻脚,要人救返轉頭

多件負累 返歸啦

掃自己?

掃地都死幾件，點衰軟必豬呀

駐澳解放軍實力真係好得人驚
低過食環外判呀嬸

屌你後面班傻鳩全柒部一齊淨係掛住昅女

原本唔出澳門嘅解放軍出返澳門主要唔係掃垃圾
係防止呢啲事

班𡃁仔𡃁妹執撚左成日都冇事
屌你執一陣就氣喘

開工兩粒鐘就呃工傷

最大風時有啲仲要去珠海抖咗陣

大陸人真係懶底

渣ga

諗返起細個嗰啲砌句子遊戲
解放軍 喺街頭 執垃圾 暈低

如果真係知道熱....點解唔著底衫幫手....

不如比返澳門人掃啦

係都比人鬧架啦

鏡湖又要收多幾件廢物

掃垃圾都搞唔撚掂

Full gear執垃圾，口罩唔戴，暈低幾件，黎緊唔知會唔會被死亡，司馬昭之心啦

掃五個鐘垃圾就抽搐氣喘扮嘢想渣流灘咋掛

垃圾做show博同情

叫左你班友平時唔好打咁多飛機啦

大佬呀，要上央視新聞聯播，感動位好重要架！導演無take two 架

香港記者在澳門現場所見，最少有四名解放軍官兵意外受傷或感身體不適。

脫下上衣急救，傷兵狀甚痛苦。

咁食環d 清潔工唔洗做啦掃半日就死

班垃圾行路摺被吹喇叭就識

咁廢㗎

第日搵掃垃圾阿婆去打仗可能體能勁啲喎

這是正式錄用的解放軍嗎？

屌😂😂😂世紀笑話😂😂😂

淨係識得摺被

好認真

阿婆大熱天時推住架車執紙皮都未暈

辣殺

掃地d呀婆都勁過佢地

提提醫生 呢位手足好怕打針

專家級

已經勁過香港啲菲傭, 值得鼓舞

仲話去印度邊境打仗

班撚吊

講真打起仗上黎仲有時間比你摺被咩

其實公道講句
參軍打仗成日都要望住自己啲同袍堆響度曬咗幾廿日又吽又臭添啦
咁都頂唔順就唔好做軍人
喺自己鄉下打飛機就最撚叻

想走數咋

駐澳解放軍擺明唔合格啦

其實呢啲訓練嚟做咩

條撚樣做乜9

英勇陣亡

唔好玩啦，普通都個幾月啦，仲要又屎又尿又血又成

屌
呀婆都昅

倒米軍

我一拳一件

唔講以為打完仗

屌你老味 出黎搞笑

平時都有人收垃圾
佢地戰鬥力高過駐澳解放軍

屌！澳門人你地死乜撚野心！後生仔加阿嬸都打撚得死班老解啦！驚乜春野！

童子軍

屌咁講法我地年年大掃除嗰陣咪變埋做特種部隊？
正規軍喎
保家衛國喎
雖遠必誅喎

嘩！靠！這是洋鬼妞呀

【中印對峙】沉迷手機手淫變嬌兵 中國徵兵體檢10大問題曝光

駐澳解放軍係中央軍區嘅，唔係啲咩三四線軍區仲用69式啲閪野。理論上，算係一二線部隊。

嗱，一二線部隊焗兩焗就話要訓底嗌幫手，咁打起仗上黎咩環境都有，你又係焗兩焗又訓底？

中印邊境有衝突，中方係西藏高地，啲兵係咪又要行兩步抖一抖？揸支槍都冇力？

一孩政策，軍隊貪污，買官，打咀炮就叻，冇乜作戰能力

少爺兵

俾印度見到, 真係令佢地士氣大增, 原來解放軍執垃圾就已經頂唔順

唔合格係咪可以唔洗入去服兵役?

廢過班中學生

// 駐澳解放軍隸屬於中國人民解放軍南部戰區。
駐澳部隊其中一種和駐港部隊不同的分別是裝備：駐澳部隊是以輕型武裝為裝備，有別於以中型武裝（步槍、衝鋒槍及榴彈發射器）為裝備的駐港部隊。 //

駐澳解放軍裝備已經比其他部隊輕型

你地咪撚理, 澳豬覺得佢地好撚辛苦就得啦

垃撚柒圾

操乜鬼丫 成日係氹仔打籃球都見到佢地嫁啦 仲一齊打波添

是正式錄用的解放軍嗎？

E+係氹仔打籃球班學生仲好體能過佢地喎

[quote]辛苦了[/quote］

辛苦了，可以仆街去了

好撚垃圾

垃圾

執走自己啦屌

班廢柴冇撚用

食嘢唔做嘢，做嘢就瀨曬嘢

算唔算一線部隊

澳狗:感恩😊😊

掃垃圾，唔洗孭裝備都係得半日貨賣

不敢想像打仗既話頂到幾耐

問題六：紋身不合格，面頸部紋身，穿軍隊制式體能訓練服其他裸露部位長度超過3cm、其他部位長度超過10cm的紋身，男性紋眉、紋眼線、紋唇，女性紋唇，均屬不合格。紋身影響我軍軍容儀表，在戰場負傷時難以迅速判定傷勢和快速包紮縫合。

想問下點解唔得？睇電影唔係話靠紋身認屍咩

仆街我入嚟都想講

算

1個摩托化步兵連
1個裝甲步兵連
1個警衛工化連
1個特種連

雖遠必誅

認真理性討論

個人覺得解放軍今次都算做好事。可以想像，三十幾度著住唔透氣長衫長褲打掃真係好辛苦，同埋佢地系冇戴口罩

到底上頭唔比比佢地戴，定係根本就冇？

btw希望佢地冇事啦

敢射黨

中共係咪派左d山寨版解放軍比澳門

對返解放軍唔使用槍

澳門狗真係好撚弱智
早日回歸中國把啦
成班係fb多謝老解佢地睇唔到嫁

班澳大學生掃左成朝都冇人有事

係兩日

對唔對得住澳門班後生仔

成個澳門市民出黎周圍掃咗2日
唔舒服好少
冇人去到抽搐氣喘囉

又陣亡

有無咁廢？
仲話要打咖哩

認真理性討論
災難當前
駐澳解放軍為澳門製造多啲負擔

雖遠......

點解好似咁瘦既

十字兵
前線駁緊火？

你老母做咩唔去慰安班士兵

手淫的禍害

有巴打開post講今日澳門天氣好

8月25日澳門氣溫：量高32度、濕度介乎65%-95%之間

掃街都好打過解防軍

屌你老母唔講以為同咖哩開左波

咖哩表示: 搞掂啲垃圾至搵我地打仗啦

掃垃圾中暑出十字兵

咖哩：繼續睇小熊維尼先

結論：清潔大嬸>解放軍

SEND上鬼國微博話開戰喇！！
Ｄ 愚民分分鐘信晒

點解香港記者喺澳門成堆裝備跑來跑去影老解都冇事

識乜野
習大大開多盤棋…
情況惡劣先可以派多幾個集團軍黎

D表情誇張到

戇鳩
你打仗嗰陣咪又長衫長褲？重有一堆裝備呢？
而家班老解已經係近乎零裝備
咁你都頂唔順嘅我睇下你點打咖哩仔

澳門狗話因爲太臭
咁香港d掃街呀姐應該死哂
日日三十幾度又臭又盛

中印正式開戰喇

手淫過度

仲話打印度

屌

扮暈唔洗掃街

【澳門直擊】2軍人疑中暑暈倒 指揮官：因聞到臭味加悶熱所致

駐澳解放軍今日起到澳門區內協助救災，清理垃圾及雜物，是回歸後首次。酷熱天氣下，有2名解放軍懷疑在在十月初五街附近協助清理雜物垃圾時中暑，需接受隨行的解放軍醫護隊護理，並載上口罩由救護車送走。部分官兵經歷數小時清理工作後，都坐在路旁稍事休息。

負責指揮行動的解放軍陳大校表示，中暑的駐軍人員主要是因為聞到現場的臭味而暈倒，加上空間非常狹小，空氣悶熱和衣服濕透。
解放軍駐澳門部隊副司令員劉書升表示，今次出動了大約1800名解放軍人員，又稱災情比想像中嚴重，因現場有大量垃圾，現場設施亦不完善，物品又隨處擺放。

有解放軍亦說，抵達現場的第一感覺是「髒、亂、臭」，相信垃圾已堆積多時，但垃圾中混雜很多玻璃和金屬，市民若自行清理會有危險。

系你老母

咁多後生係街掃 都冇一單出黎
班on9癈撚到

屌那星，掃返自己啦

根本咁嘅情況你作為CO落order話可以香螺 uniform
上身T shirt 底衫 下身長褲
都唔會有人話咩
分明係老解死要面慌死人地唔知佢地係解放軍
抵撚死

救災救到比人救

點解印度佬
佢哋嗰邊咁熱

笑而不語

陣臭味根源搞錯左

Respect

後面路人證明係夏天

習總又話支共軍「能打仗，打勝仗」嘅

中暑戴口罩係咩玩法？
Btw有錯字

浪費救護資源

問林鄭攞碧瑤電話啦
陣間有折一千萬都唔洗同你搞到tup tup冚

掃垃圾 ？掉垃圾咋掛

痴撚線 唔講以為isis恐襲馬交

最臭陣味係班人身上

平心而論
個到一定又濕又熱
啲水蒸哂上黎
仲要著住件死人軍裝

睇左做將軍澳

(咖哩國國防部)

情報員A：報告長官，收到最新消息，支共軍喺馬交清垃圾時，因為太臭太熱有幾件暈低咗，有啲仲疑似發羊吊添。

長官：哈，呢班廢柴 同我傳令落去，由貧民區搬垃圾山搬啲垃圾過去邊境倒，同由今日開始印度所有垃圾車去邊境，睇下班支共軍仲敢唔敢打過嚟

打仗唔熱唔濕咩

打冷震

旨意你打仗就死得啦

殉國未

前幾日先話招唔到新兵 體能唔掂 好多有手淫習慣喎

連人海戰術都fail埋

你都係收皮喇小支支

人海戰術都fail

倒哂成個咖哩國啲垃圾就ko支軍！

呀...sssssss!!!!!

執下雜物就暈
點送你地去打仗

於是就送左黎澳門

衫太厚。又要形像 , 睇到都熱到仆街。

恥笑系列

上次牛頭角火警，香港班消防孭哂裝備都頂到幾日，仲要入埋火場

香港啲消防應該可以一拳打死一隻解放軍

駐澳解放軍係一線兵黎

靠佢地點打仗

但佢地裝備得短火wor

垃圾執垃圾 緊係垃圾啦

好似好大隻
好想奶

Share去外國forum 推到上國際

肯定得罪左領導人

掃街都唔得學人話打仗

一拳幾隻啦屌

又話解放軍震懾南海？
Where

停屍姦

香港政府飛行服務隊負責範圍：服務隊負責的範圍遠達700海浬(1 300公里)，包括香港飛行情報區和香港海上救援協調中心的負責範圍。除爲香港提供服務外，服務隊也應民航處和香港海事救援協調中心的要求協助執行任務。

一向震懾南海係香港

唔講以為戰地照

笑到震晒

同志們辛苦了

外強中乾

打仗喎 成日show軍力啊喎 真係好柒啊

閱兵都只係場show

身體咁差,奶唔過
有冇覺做show?又變喜事系列

推上BBC

照咁睇香港解放軍都唔勁得去邊

老解係咪冇呢隻快乾衫？

駐港解放軍重裝部隊黎
想知有幾勁要睇下啲裝

屌你地盤佬仲勁過佢地，軍隊

這是正式錄用解放軍嗎？

烏合之眾

是，東亞病軍。

總話去高原打印度，分分鐘斷氣未打先死。

我覺得做緊戲 比人睇佢地有幾辛苦

我笑到抽搐
就快要call白車

澳門救護員忙於清理垃圾

好明顯派去澳門嗰d係解放軍入面d垃圾
仲衰過香港d清潔姐姐

重話同印度打仗，執下垃圾都頂唔順，都係同人鬥摺被算啦

單新聞要些牙比印度

出黎行行企企叫做咗野啦
仲想點

我地喺旁遮普日日掃啦

夏天清垃圾個d清潔工人咪仲辛苦過佢
班工人日曬雨淋都要照做都頂得順
班老解只係清一次都咁
仲要佢地係受過佢地聲稱既嚴格訓練

你講野之前經下大腦得唔得
到底係你老母陀你個陣唔記得整個腦入去，定係你係學校比人恰搞到後天咁on9
咁既撚話你都up得出

科技太落後

掃街中暑之師

雖遠必豬

一睇就知係未挨過或者放緊暑假

LM

唉屌，香港食環處派班姐姐去澳門
示範下咩叫體能，咩叫耐力啦

特種部隊

唔上白車邊有得hea

正想講 佢地係咪人手搬垃圾番去珠海
呀sor 應該係叫搬入內陸少少 澳門市咪即係珠海

仲廢過啲義工
雖遠咇豬喎

衰撚過食環外判清潔工 正廢柴

香港獨立有望啦

I need a medic

NO!

其實老解都係出黎收光環姐

自發收拾果班就真係唔抵，慘

廢到咁

雖軟必豬

成班垃圾掃垃圾 依家又要掃埋自己走

呢個新聞真係不得了 ，食撚死我

笑死人，真係地盤手足都勁過佢地

最好笑唔係解放軍,係班澳狗,話咩又臭好熱好辛苦呀,人地黎得幫澳門仲咁話人,見到班澳狗真係抵撚死

真係

慣咗係冷氣房摺被

今朝仲驚佢哋冇笑料
點知呢單

真係笑死人，第日如果開戰，人地連子彈都可以慳番，拋垃圾過黎俾你掃就KO你，轟炸機飛過黎唔洗投放炸彈，淨係空投一堆屎過黎又可以臭到你暈，臭到你腳軟，真係肉酸。

聽黨指揮 能打勝仗.jpg

紅底01反啦！

呢到有幾多人有去捐物資比澳門／做義工

子弟兵垃撚圾
三工請幾個香港清潔阿姐過去好過

到時又話百年一遇既垃圾，合理呢班垃圾

屌你軍隊

天氣熱？有臭味？開埋冷氣俾你吹住黎掃好唔好，果啲所謂臭味又唔係沙林毒氣，誇張到好似俾isis打到黎咁，人民解放軍喎，真係冇撚用。

係味食左泥水飯

好撚廢

戰場上有冷氣

無線又冇報，係咪度緊稿睇下點幫支那淪陷軍消毒

呢D叫專業

係澳門近海有風都咁

去到印度我驚你未打就熱死

叫你執個垃圾都執成咁 情何以堪呀

唔撚中暑就奇啦
大熱天時仲穿長袖

祝呢班支那黨衞軍 全部見馬克思

東亞病夫

Help

維尼: 這是正式錄用的軍人嗎？

仲要印度又臭又污糟

有無咁撚誇

廢到咁點打咖哩國
向香港掃街姐姐致敬

真係忍唔住笑
澳門人你地唔係真心要靠呢班人重建自己屋企下話

攔埋自己嘛

做俘虜既時候大把時間幫人摺

帶口罩影相唔好睇

唔得啦，佢地淨係識得摺被嫁炸

後尾市民有比佢地用到(睇新聞)

班澳門廢老仲讚緊老解

點止廢老呀
後生仔都係啦

咁熱著長「就」衫....

咁撚柒廢

作戰服嚟
打仗都係著呢套
咁我就唔知佢地點樣打嗰陣唔overheat 但掃垃圾就即刻中暑喇

傻嘅都知做戲啦
面子工程
一係做比「同胞」睇，老解幾咁落力
最緊要有相就ok 可以打飛機
（等同地震海嘯膠官落場咁解）
二係做比香港睇 打風都出老解救援
香港有災禍都有架
三係真係要出老解執手尾 物鳩咁落後

炎夏操軍根本基本野黎
中暑
笑撚左

香港澳門唔駛打仗

只會派d 少爺兵黎

打仗著埋避彈衣加槍加裝備
咁係咪打得2個鐘

養兵千日……

少爺兵..?

唔好講笑其實解放軍啲嘢好撚渣
穿過佢嗰對軍靴
又硬又臭又冇避震
個鞋底又厚喎
好似係高靴嘅平價皮鞋咁

擺咗屋企一個月就發曬毛

然後買咗對5.11
好着到不得了除咗重咗啲之外又軟熟又防水
行十幾公里路都唔覺得痛

樓下掃街個阿婆都勁過佢

清潔阿姐仲fit

掃個地都搞成咁

弱智們 辛苦啦！

成班臨記

我自己36度行山仲要無咩風都無中過暑

btw這是正式錄用的解放軍嗎？

好撚好笑，個個標明係平心而論嘅，都係幫老解講説話

會唔會垃圾過d 香港猶差？

長官！你摺得很整齊啊！

終於明白口交部存在嘅意義

唔好講5.11
就算買返surplus
美軍公發都舒服過老解嗰對

挑佢地個個都有兩張被
一張冚嘅
另一張就攝晒卡紙
瞓醒求其摺好就放入衣櫃
同時拎另一張出嚟擺
影相嗰陣不知幾硬淨
毛氈都摺到起晒邊起晒角

著錯衫，件軍服咁撚厚，中暑都正路啦，下次著件背心啦on9

今日有幾熱
已經無裝備
真係打仗死左啦

嗱 呢個真係澳門駐軍

濕度偏高，同埋街頭巷尾唔通風，執垃圾掃場又真係無必要著迷彩厚軍服，英美軍做呢d場合都係背心多

成個post得一個負評，好好奇係咩人

解放軍偷偷上o黎留負皮

暈低咪仲爽
唔洗繼續執垃圾

屌你老母,執垃圾都執到抽搐氣喘
呢D咪叫老解羅...又要識做SO...咩平時唔係話班老解好撚勁連美國都打WIN咩

係咪即係得一個救得返

件野唔算厚
背心就少見
多數係T shirt
問題係指揮條友唔落order下面係唔可以隨便轉做half uniform
同埋個個咁q瘦 奀挑鬼命
著起件T shirt成個道友咁

同澳門政府一樣，決策有問題

咁做戲要做全套嘅，唔著軍服上頭點知你有交數呀